中國漁船入境群撈 韓國海警要動武

中國漁船入境群撈 韓國海警要動武

近期在韓國西部海域進行非法捕撈的中國漁船激增，迫使韓國當局決定加強整治，不排除出動多人操作武器。

據中央社今天報道稱，中國漁船違法捕撈猖獗，韓國海警擬動武因應。消息引述韓聯社，韓國中部地方海洋警察廳今天表示，在韓國西部海域的專屬經濟區（EEZ）附近出沒的非法中國漁船數量，10月以來日平均達360艘，較9月的199艘激增8成。

韓國海警推測，韓國西部海域專屬經濟區今年漁獲量增加，加上2019冠狀病毒疾病影響，使當局只能以驅逐等消極方式因應，避免不必要接觸，進行非法捕撈的中國漁船因此更加猖獗。

海警原在西部海域專屬經濟區部署2艘警備艦艇，9月22日起增至3艘，每次出航時間也從原本的8天7夜增至9天8夜。

據該報道，此外，海警也將與海洋水產部轄下西海漁業管理團、海軍等單位合作，取締進犯韓方海域的非法中國漁船，不排除使用共用武器。共用武器是較一般步兵裝備更大型，以中隊級以下小規模隊伍為單位操作的多人操作武器。

支持韓國警察嚴正執法

用子彈就可以避免不必要接觸

應該直接炸沉

one bullet one cure

直接槍殺班生蕃啦

算鬼數啦，奶共文在寅同拜登一樣得把口

支持韓國警察實彈執法

導彈係最低武力

大國盜魚

夠膽就打撚沉佢
不過個總統咁奶共，算撚數啦

泡菜國得把口，一個北韓都鏈住你春袋咁款
打飛機就叻

打沉佢哋啦

支持南北韓聯手合作擊沉支那民兵船, 非法漁船

真。韓國漁

開槍啦

直接火箭炮炸船

金仔：文兄，要唔要贈你幾招？

全世界都是中蟈的

韓國唔做野好快1成個韓國水域無曬魚

韓國警察嚴正執法

The only cure

直接飛核彈殺曬果十幾億賤種，世界頓時立刻安寧